睇原個陣 阿根廷真係準備比人大炒7比0

笑死人個陣

堅持唔出大巴拿
想輸咪出聲

出左就會贏

唔係話包生仔會贏
但會好過出pavon呢個阿甲仔

無鋒陣呀，德國都係咁贏上屆世界杯